我一無所有，好多謝你地既一分一毫🙋🏻‍♂️

我一無所有，好多謝你地既一分一毫🙋🏻‍♂️
我一無所有，好多謝你地既一分一毫🙋🏻‍♂️
我一無所有，好多謝你地既一分一毫🙋🏻‍♂️

點睇

你想點？

好多謝你地既一分一毫

🙋🏻‍♂️

尖東橋都有條癲佬日日咁大嗌

就係講緊佢 點解佢唔搵工

poly兄弟？

仲有無揸住個生命麵包吉袋?

啱啱行過 有🙋🏻‍♂️

我都成日經過條橋見到佢，心諗窮到一無所有嚟講，佢都幾好中氣

搵份工仲好啦🙋🏻‍♂️

好想叫佢與其乞食，倒不如去搵份工好過